acer spin系機想問下咁既情況有冇得整？

之前部acer spin 5跌過落地，跟住個藍牙怪怪地，因為spin係摺mon機系列，我發現未摺前藍牙功能正常，摺mon後出現連接不穩甚至斷開既情況，問過一間電腦鋪話要拆mon整，但一般坊間鋪頭未必夠技術開mon驚整爆，叫我問acer原廠整。但我部機係大陸買，冇香港保養，acer話要整國際保養，但要單同當地身份證(大陸身份證)，唔明係咩邏輯，同埋我都冇
偏偏我要靠部機摺接連藍牙返工揾食
宜家變左連唔連到睇運數，可以點搞？

香港人去支那買機? 抵死

癈話可以唔回喎，有冇睇清楚標題？

如果淨係藍牙出事，可以自己拆開背板，睇下藍牙卡有無鬆咗，整返實啲線試下先
張卡好似咁